Описание запросов, тип токена _cashiers_
================================

_SessionClose_ - закрытие кассирской сессии.
--------------------------------------------
`/api/v2/sessionClose/?session_id={id}&token={token}`

### Описание
Закрытие кассирской сессии..


### Параметры
| Параметр 	|        Описание       	| Обязателен 	|   Тип  	| Значение по умолчанию 	|
|:--------:	|:---------------------:	|:----------:	|:------:	|:---------------------:	|
|   token  	|         токен         	|     да     	| string 	|      отсутствует      	|
|  session_id 	| идентификатор сессии |     да     	|   string  	|      отсутствует      	|

### Пример запроса
`/api/v2/sessionClose/?session_id=3&token={token}`

### Пример ответа
```
{"code":0,"message":"OK","data":[]}
```

* Далее: [Описание запросов, тип токена `cashiers`. StockInfo](stockInfo)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `cashiers`. SessionOpen](sessionOpen)
* [Содержание](../index)